幫細物管公司落標書嘅工做唔做得？

代frd問

20fg 失業到而家
想入business analyst呢行
所以收到地產offer唔知接唔接好
想問條career path點行/前途如何

有冇清教下路

失業就試下先

無前途

清可否講多啲

邊間

Sunbase

個post 係叫咩
小心 好多時個post同duty唔對

Assistant business officer
好伏咁

失業仲揀
求奇啦

有technical既文員

打雜

仲諗 即係仲有本錢啦？
咁個位讓比其他有需要嘅人囉
大家都開心

咩意思啊
即係有少少技術嘢做但都係admin？

真係唔係
我有offer的了

幾錢人工？

好似話15K但要長短週
9日AL勁少

做地盤好過啦

自求多福

清可否講多啲
唔熟物管呢行

你咩學歷先。 但長短周, 9日al 同分分鐘有透支生命既ot。咁都係得15K，除返開分分鐘低過最低工資，譚仔啊姐都高人工過你。

我frd 頭先先同我講reject咗
可能都同巴打你一樣諗法

我7日